記住, 唔係肥佬黎想團結港獨派, 係民主國家想團結港獨派

講左d咩, 自己領悟